輸了....全港都要打科興了...林鄭計劃通

林鄭要為中央爭取民意
強推科興

biontech有少少就發大黎講，科興有問題就當睇唔到 我地輸了